望多兩眼就掛住人，我覺得自己好冇用

之前係同一個環境工作 我都唔記得係邊個開始望對方先喇，反正我一望佢，就見到佢望實我，次次都搞到我心肝仔卜卜跳。但係，我依家見唔到佢喇，唔知點解我好掛住佢。其實我哋都唔熟，只係傾過幾句其實之前我撞過佢一次，佢係左邊行過黎去食飯，我等緊lift，應該見唔到我我覺得就算兜口兜面撞正，佢都唔會認到我，好傷心啊如果之後撞到我應唔應該主動打聲招呼好雖然都會係hi ~bye~

咁算啦，下次主動 d啦

一齊做野應該好多機會傾計嫁啵